屌你 朗豪坊個頭間小食店湯到一頸血

諗住食串魚蛋 $30

未反應到就串好

咪話唔要囉

唉 個下心諗多一事不如少一事

同埋$30又唔係多

ON9

個頭d小食店不嬲都伏

此post已完

係唔多 不過唔值

唔係多不如比我

咁你就唔好上黎呻啦！

做咩今次無預感??

30蚊食個m記仲好

竟然仲有香港人中伏

樓主 好廢

個頭租幾貴你知唔知？
你呢啲窮撚又無錢又懶
抵你咁窮

就快變秒經

問題係搞大件事到時嘈起上黎點算？

有案底就玩完

又黎

又話一頸血
又話$30唔多

唔要都驚有案底 港豬真係港豬

轉角嗰間？咁出名都會有人中伏

ON9 無藥醫

任嗌架喎

咁你唔撚好開post喇

之前都中過伏 諗住食串魚蛋過下癮
點知嗌完未夠5秒 啊姐成兜上 仲話要40蚊
當堂成頸血 比錢比到想喊咁
應該有十幾廿粒食到想嘔
滯左成日，變相慳左飯錢

轉角果間？出哂名啦

有次趕睇戲女友肚餓逼不得已過去，已經問左燒賣$10串，好，之後要魚蛋+燒賣，佢老母佢”不”好之後話$40，頭也不回即走

好貴

戇鳩 唔怪得仲賺到錢

白痴仔

講你就輕鬆

到件事發生係你身上會點？

前排先有人post上黎比人屌完
又有人中伏

假膠

岩呀 唔通好似港獨英雄咁坐監？

成班社會垃圾係網上9up

樓主正垃圾

樓主假膠

咁你就收皮捐番入你老母個閪啦
上黎開post做乜撚

岩岩先完左冇耐又loop

以為淨係劏遊客 點知都會有本地人中伏

樓豬ON9

湯你老母

就係捉每個人呢種心態
佢好撚好賺

$30唔係多就整多串啦，仲上黎開post把撚？

旺角近mtr 小食店 60蚊一份臭豆腐

希望今次巴打唔好重申自己係絲打喇

留案底

小食
無寫明幾錢 一律唔會幫親

真, 朗豪坊出面咁多小食

咪撚要囉

最憎你啲死毒撚 睇死你一比完錢擰轉面就拎部手機出嚟post連登啦 敢怒不敢言 淨係識上連登搵人圍爐打飛機 人哋邊收錢邊笑你廢呀
你下次再出街買嘢唔好用廣東話呀 用蝗語啦 唔好影響我哋香港人

篤串魚蛋驚有案底

淆底黎講你應該都數一數二

咁易就有案底 傻閪

上次食好彩無中伏

就係你啲廢物先有呢啲垃圾店 垃圾毒撚

應該問左先買。。。

為左30蚊搞到有案底

做唔到專業人士點計？

可能連登仔低下階層無諗到呢d問題

30都唔多呀

咁你依家又喺度開po叫春？

$30唔係多咁你開乜撚野post呀

點解會有案底

原來咁容易， 唔怪得咁多年都未汁

咁多傻鳩俾錢
唔怪得知唔會執啦

你幾歲

十六

又黎

會唔會一個比一個精彩

個老細真係醒目
唔呃你呢啲戇鳩錢真係對唔住自己

唔買犯乜撚嘢法
講嚟聽下？
(っ・Д・)っ

賺咗啲客有份分？

專呃人 由其遊客 問過無$10已經唔食 成$40一兜 我去7仔食$10 10粒好過

就快變週經

口頭協議=合約

多數有伏

屌
認真咗

廢事俾樓主撚， 我返出去先

其實呢D 位, 話自己無錢要去禁走人啦
段估佢唔會收EPS o瓜

Ok
( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )完全封鎖

CDA?

好似係法庭判左你有罪先叫有案底
利申9up

傻閪 又話多一事不如小一事 咁上黎開post把托呀

青又撚狗

我見過100$一兜賣比蝗
無出聲

唔多又頸血

成班正仆街 係度對受害者進行加害
我係絲打佢塞到黎 惡惡地咁話30蚊有得唔要？
搞大件事報警留底就byebye 唔同你地低下階層
鬼唔望你地生仔無屎忽

自己笠水就認啦屌
On9

毒到一個點

自己毒撚格怕事都要話鳩翻人轉頭
真係無撚用 抵你比人湯

咪話唔要囉 驚咩有案底
唔要串濕鳩魚蛋就留案底？
用下個腦啦

問題係佢塞落我隻手度

我點唔要？

旺角係咪得龍津食得過

𨳒你老母$30唔係多咁你開post把撚呀？？呢d奸商能夠生存到今日，咪就係多得班班支那畜同你呢種本地柒頭囉！！！

零分重作呀屌你老母

咁貴。。唔係呀嘛。。。不如去搶。

佢塞到嚟，你又未食，你一句唔記得禁錢佢都吹你唔漲啦，講報警佢驚過你啦

如果佢好惡咁話$300你又照比？

戇鳩樓豬
又話俾人盪，又話30蚊唔係多
佢應該係嗰種成日柒完都要抓返渣沙話唔care嗰種人

300蚊一定唔忍

又係呢間

樓主又幾趣緻

有案底喎

咁你開乜撚野post

見到你呢句就知唔洗講，廢鳩

咁你又上黎開post

算啦，小學生係驚青D，驚人地舉手告比老師聽

小你老母咩

痴線 樓主應該算係我聽過最廢既人

小心有案底呀

屌你老母

廢豬廢到

比錢去竜津食omakase 啦

死毒撚講句唔要都唔敢

上次同個fd經過呢間嘢, 諗住求其咭兩串嘢食
問完價錢即刻唔要
之後行咗落一條街打冷

上次個CDA高質好多囉
人地唔講粗口架
你呢啲低下階層學下人啦

會睇哲學書
又會寫文藝故

$30串魚蛋 有無問佢用咩魚整
係咪東星斑 龍躉啲肉手打出黎

On9

上次見佢地劏大陸人仲狼，一碗魚蛋開價50蚊。
個大陸人眼都突埋話得40蚊，個阿姐就話40啦

應該係樓主太耐無出街

On9仔呀

月經

屌又中呢間伏 我重以為係假膠出post

老西都比
人家比到黎點可以唔比錢
1000都比啦
又唔係多

唔係多=湯到一頸血

個post咁熟面口

就黎變［月經］

你都係留返喺屋企安全啲

上次睇完戲行過
臨比錢佢話30蚊
講聲不了就走左

樓主仲驚有案底
1日都唔知幾多香港人轉身就走

見到兩個大陸人買魚蛋同魷魚 問幾錢 啲店員用廣東話傾幾錢 最後開120 但佢地照比
走左之後有幾個唔知泰國定菲律賓去買 買小小人地又開佢130 佢地講價講到100 仲以為自己賺左 企係果到附近真係好多野睇

$30就一頸血

咪話唔要囉

總結，樓主係智障

樓主係咪女

又嚟

點解咁假膠feel

佢好真心喎

行文同用詞都同上一個post 好似

你轉身走佢吹得你漲咩 on9仔

可能佢真人都真係咁戇鳩呢

唉 個下心諗多一事不如少一事

同埋$30又唔係多

屌你老母我識背喇

樓豬on9完未？ 唔好笑呀屌你老母臭閪 死臭雞 港豬 望到啲內容就燥，我睇左乜撚野

正評 紅字好笑

垃圾樓主鬥垃圾小店

黑店講到悶
全港都知
你新港人？

前排先有人開post講完

衝出黎話比全世界知你係戇鳩仔

仲有六蚊找

7仔隔離？唔好飲個到啲系水，我飲完又柯又咳仲發燒，呢家諗返早知投訴

樓主好怕事 典型毒撚

好撚on9啊
屌你老母

咁既然佢都毀約在先，你咪一齊毀囉

I. 消費者合約 ─ 合約何時訂立？
作為一位消費者，閣下每天可能在不知不覺間訂立很多合約。當閣下乘搭巴士、買雜誌、買糖果或上戲院時，其實已在訂立合約。

概括而言，賣方（貨主或其代表）或服務供應商所提供的貨品或服務質素必須合理，亦須在良好狀況下讓消費者安全地享用

明知搵苯都唔敢反抗

想問下唔要串魚蛋點樣可以發展到有案底

個邊啲小食店唔係比香港人去食

果間野先係真本土
一條心呃支那人

以樓主智力
比唔比30蚊都做唔到專業人士

咁熟口面 好似個po見過

屌你正一傻9